新風向: 唔投票

根本正苦唔撚想人投票
你班on9仔自己放棄唔撚投

區選一定有人當選
垃圾都有分有用冇用
你投咗雖然未必有你想要嘅結果
但係你唔投結果只有一個

投咗票對你有冇壞呀?
咁點解唔投咗先呀?

用腦諗下啦好冇
已經好多人冇得投票
你都唔投就爭好遠架啦

十一月廿四號
齊齊落街投票！

推

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

唔好咁傻仔啦

投票呀

唔好再送頭

要投票

早啲起身去投

抗爭同投票可以一齊做

對面用盡方法咁搶d議席
呢邊總係有d on9 吹風話要送比對面
咁都唔係鬼 就真係on99

區選輸，即係證明阿叻話五百萬人撐警！特朗普都有借口唔簽人權法，所以一定要打低建制。

啱呀 點會唔投咁on9

好多frd比人覺得區選冇用唔投
好灰

抗爭咁來都係張選票 竟然有白痴唔投諗法

唔可以唔投益哂對家呀

老閪都投，比啲獻世派睇下咩叫民意

岩岩先係隔離post 屌人焦土
其實啲人係咪腦裝屎

頭腦要清晰呀

投都唔票，學咩人講革命

應該同佢講.你投票就係支持美帝

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

有冇用都要試架大佬

梁匪英依條撚屌都出到聲
叫大家唔好投
即係我哋一定要去投票啦
敵人反對
我哋就要擁護

對家一車車咁落黎投票 又種票又盛
你仲自己唔去投咁傻仔

我唔係要泛民贏，

我係要保蝗輸

記住係長線抗爭呀！

有啲地方得泛民同建制
見有人話唔投票都唔想投泛民
問題係，咁樣只會令民建聯嘅票更加有價值

如果你話泛民差，我駁你唔到
但你唔投泛民，又唔搵人出嚟選
咁同偽中立撚無分別
都係自命清高咁支持緊高牆

唔好比人spin到呀

有人想投都冇辦法因為未成年
竟然會諗住唔投票

前線打生打死
後面有啲人諗住送資源俾建制

無可能咁蠢一定係鬼

警報:熱狗閪出動了

齊齊投票

我地係要叫廢佬唔好出黎投呀

如果唔投泛民而建制係票數上大勝代表咩？大多數人唔支接呢次既抗爭囉！
咁大家就可以收收皮啦

Push

講唔投票真係on9

你班友一定要投票呀，
唔好唔投或者投白票，癈票呀！
最好一早就去投，下午對家吹緊風會停區選！

因為選舉係最高票的1位當選

所以即使兩個人都唔係你心目中人選，
但你都要投，投你最唔想佢勝出既對家就得！

所以對家就係想你地唔投票，或者白票。
咁只會益左對家，
唔好以為小你1票冇用，
小你1票小好多，對家小1份危險！

有票唔投真係on9

可以整翻個

全民文宣日

即係全力全世界一齊同一日打鍵盤文宣戰包括FB，IG，Air drop，同安全情況下快的整翻好的牆？呢度開PO集中比出文宣材料
其實周圍都可以係連農牆。

呢幾日集中文宣呀

一票14蚊 自己諗

建制完勝！
中共萬歲！

點解唔投

投

認真，唔係加到15蚊咩？

推推

你話呀a同你唔friend唔想益佢，唔通就因為唔friend，就要益個同你有血海深仇嘅呀b？點都打死左個死仇嘅先再講其他啦。

經歷過14年，會發覺一有選舉就有白票撚焦土撚出現跟本五毛黎

本身議會已經失能，投唔投都係廢，但一定要照投，希望夠多人投非保皇避免港共用保皇成功打飛機

我ourdate咗

你有冇諗過話投白票同唔投民主派都係佢地既人黎跟本有票手足就唔會咁on9咁做

Agger

四個月就唔記得 你哋全部金魚黎架？無post嘅？

啲人寧願交稅益pps令政府蝕錢
都唔肯投票用政府錢益泛民候選人
真係難理解

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

仲有好多人放棄思考, 兒登又發作

唔投票係同D藍絲講，有咩理由唔投，點都唔益建制

一定投！

一定要投

但係真係咁蠢有人覺得佢地有道理唔投票

敵人嘅敵人係朋友

push

就係我有深黃frd都諗住唔投呀

投票 真喺要投

七點半準時起身去投票！

投泛民係要贏而唔係代表支持泛民
道理同
私了係為左保護手足而唔代表打人係岩一樣原理

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

星期日既後4明行動就係去投票，請所有人以驚番工遲到既心態
係票站開之前，就已經排定隊等佢開，去投票

咩嚟？

有進步 當年熱狗叫人投對家 尤其何君堯打AV仁~

我地係唔輸得，嬴左可能無用，但輸左ge話我地好難行落去

個時遊行大大聲叫人登記做選民
今日居然唔投
區選係唔俾保皇贏
呢邊贏嘅係邊個根本冇咁重要

而家容許唔到有任何打擊士氣嘅嘢，有得贏都要贏。

輸咗唯一嘅結果就係建制派贏，冇任何嘅好處出現。

五毛吹風唔投，大家更加要一早就去投票！
早啲！朝早11點前。

agger

我有權投票

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

輸左等於國際線唔駛打侵可以唔簽啦

多謝巴打
票一定要投
人哋唔會驚你嘅白票 只驚你投佢哋嘅敵人
一人一票踢走建制

唔投票就咪撚登記做選民啦
投白票邊個最開心

11月24日區議會選舉其實係 變相公投

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

署理行政長官會同行政會議已於二○一九年四月九日，根據《區議會條例》（第547章）第82條作出《2019年區議會條例（修訂附表7）令》，以提高區議會選舉候選人的資助額；並根據《選舉（舞弊及非法行為）條例》（第554章）第45條作出《2019年選舉開支最高限額（區議會選舉）（修訂）規例》，以提高區議會選舉的選舉開支限額。兩條附屬法例均將於五月三日在憲報刊登。

政府發言人今日（四月三十日）表示，上述附屬法例生效後，自二○一九年末舉行的區議會一般選舉起，區議會選舉候選人的資助額將由每票14元增至每票15元，而區議會選舉的選舉開支限額將由63,100元增至68,800元。

發言人說：「是次資助額的增幅是以二○一六年至二○一九年之間的預計累積通脹率（即百分之九點一）為基礎訂定的。而選舉開支限額的調整是考慮到相同期間的預計累積通脹率，以及近期各次區議會選舉中的候選人所申報的選舉開支而訂定的。」

「我們在二○一八年十二月十七日諮詢了立法會政制事務委員會，議員普遍支持我們的建議。」

兩條實施有關調整的附屬法例將於二○一九年五月八日提交立法會會議席上省覽，按先訂立後審議的程序處理。

贏輸都好 候選人都可以得到$（14x票數）

一定投

有票唔投係戇鳩

唔該咁多位一定要去投票，投走班建制派仆街，大家不分化不割蓆嘅，唔係而家先嚟玩嘢呀？:

唔係一定要投民主派，投其他素人都得，總之就唔好投建制啦！

話唔投嗰啲 你死左佢啦唔好獻世
投得你都18歲以上
你咁蠢快啲自盡啦
好多弱智
人地叫你唔投 你真係唔投
人地叫你去死點解你唔去
就係呢啲人 建制先長勝

比佢睇

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

弱撚智先會話咩無用唔投
你唔投咪益對家囉弱撚智

叫人唔好投票個d全撚部係五毛

好簡單一樣野
你想唔想死到班民賤聯? 唔投=投比民賤聯
就如同中立係藍一樣!!

老閪都去投

黃藍公投

無錯，一定要贏到盡，要打殘建制派班仆街，為之後立法會打強心針

推

有票係手都唔投
係咪想等到無得投先開心

老閪都投建制派對面

大家一定要投票！！

邊個話唔投票 邊個就係鬼！

爭取普選，但唔投票？幾反智。

老閪都投

我諗應該唔會有咁多傻仔俾人講2句就真係唔去投票掛....

一定會!!

投左一定無壞, 就算要含撚比飯民都好過比建制

三毛們緊係想見你地唔投泛民架
有真素人投真素人 冇就投泛民 咁撚簡單既道理都唔明 仲成日私怨上腦

依家我地要既係 阻止保皇狗控制議會啊

唔好上當
收皮啦五毛同熱狗

叫人唔好投票果啲真係on撚鳩
望下新加坡反對黨有幾撚後悔果陣叫人唔好投票啊
共產黨當然想搵五毛吹風減低你班人既投票意欲啦

CLS 一定要投票
有真年輕素人就投 冇先泛民
建制同假獨立就No

自己睇多啲新聞做分析唔好靠懶人包
上街都到做到投票咁簡單一定要做

邊個帶風向唔投/白票一定係鬼

係一撚定要投 唔投既係5毛同狗 殺死香港既兇手

我想問下太家 記唔記得之前有巴 係電視話要
成立臨立會

當時連都有唔少支持文宣
今日。。。。。。。呢？

已報廢的政府 所作的假選舉有認受性？

咩叫投票冇用? 你唔投即係幫左建制派!

有得投點解唔投

區選係變相公投，今次全世界都要投啦

要改變現的區議會名單
成日亂洗$又包庇黑社會

投撚硬呀屌你老母

投撚左先算啦

有個youtuber 仲理性分析區選冇用

一朝早著住件紅衫去投添, 乜撚野唔投
有本土投本土, 無本土投泛民

推

叫藍絲抵制美國式選舉
我地要投

yes vy obvious in lihkg
lihkg 真係好撚多五毛

Sure
Must vote

老實講,就算認為投票唔係主線任務,都唔代表要以罷投來回應
投左但無用係制度問題,投都唔投係不戰之罪

好撚多5毛叫人唔好投

PUSH

吹撚到唔投票同話打劫果班扮鳩激進一樣鬼到仆街

必投呀！！政府睇死你地贏唔到 更加要投

投票

落街投佢老母

咩都做，唔好學2014年咁on鳩，今次連何俊仁都被打到仆街，唔好再話民主派係鬼咁無聊

痴撚線, 對家有穩定鐵票,
唔投就等於送個位俾建制,
講唔投既係咪傻撚左

難講

焦土撚去死

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

政府唔想選？
咁點解政府，林鄭，建制派
多次出嚟確區選會如常進行？

屌
先唔講難得係一個民意表態機會
再者區議會真係對自己社區係有最切身影響
唔通想睇d 仆街係自己區射晒d 錢咩

IG見到有啲弱撚智見人講話唔投就學人話唔投
屌你老母真係

push!!! vote kui lo mo !!!

If you are man, vote!
If you are lady, vote !
If you are human being, vote !
If you really care about HK, INVITE and BRING others to VOTE !
If you want BlueC to lose, vote !
[center]

投票唔係益泛民
係要趕儘殺絕班保皇狗

咁都比人帶到風向就唔好講民主

叫人唔投果D，真係當人傻既

S

五大訴求即是雙普選，即是制度外抗爭，塞交通，擺市，都係焦土攬炒 其實你知唔知自己講緊咩？

連登真係多on9
希望全部係5毛扮
連登手足係聰明嘅

投票啊

投，一定要投

票係要投

投票!!!

d五毛梗係想我地唔投票

投左未必贏 唔投一定輸
我明白泛民有時係唔抵幫 贏左之後一樣可以用票踢返佢地走

藍絲一係唔好投
一投就要投哂全部

唔投票嘅話登記做選民把撚呀

有得投一定要去投

投票

敵人嘅敵人係朋友

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔投一定最ON 9。
血債票償係好L難聽, 你可以DIU9講個個態度不正確。
不過真係唔想見到立法會繼續俾人強姦, 一黨獨大。
投左, 起碼叫出左分力去踢走保皇黨
唔投, 俾保皇嬴哂, 泛民輸哂, 你會開心D?
不滿個制度, 一係你就阻到全部人同你一齊投唔到票,
一係你就搵人參選入去改變個制度。
剩係得把口, 投訴呢樣個樣又冇建設, 仲衰過藍絲, 你睇人地藍絲幾團結。
要改變就一定要去投票。

推，要投

Tui

投佢老母

一定要投票！！！！！！！

投票咁上心做乜
選唔選到又對你無影響
就非有啦

一定要投！
我要建制派冇人當選！

我都覺 推

兩害取其輕

連登仔不嬲淨係為左啖氣

嗌交，屌人第一時間沖出黎先

做實事不了

正解，
全民公投 五大訴求

CLS ，共產黨都打唔贏㗎啦，大家做返港豬囉，咁抗嚟把L咩？

投你老母白票

唔投票不如攪到佢取消唔

投爆佢啦緊係, 多粒春袋係手好過少粒

點會唔投 邊個話唔投就割

投票都係抗爭

投個票好似攞你命咁
投完票我地有無得益，得益多與少，無人肯定到
但係唔投票，比區選議席數建制就一定唔得
要全方位轟炸建制，搶得一分得一分

FB見過有post叫人投白票
直頭搞笑，點會有票唔投

咪理風向撚

老撚都投票投走建制垃圾

票要投，但唔應該比人用情感黎騎劫

有得投一定投
但大家唔好咁著重結果
贏哂唔代表抗爭成功，輸哂唔代表抗爭失敗

有票唔投真on9

投泛民就係人血饅頭
俾保皇黨當選就唔係？
都唔知啲傻仔咩邏輯

全世界投票

就算幾唔滿意呢個制度都要投
我都認同呢個制度個結果係冇意思
但係都要投

投左再講

一定要投
我選區睇返之前個屆爭幾十票俾民建聯贏左
多你一票好撚多

唔投票一律當撐共

借位
今晚係721第四個月 點解熱門一個post都無

[行動post]勿忘721 元朗恐襲四個月

認同，狂分享

唔投票姐係送比保皇黨

如果咁都比人帶到去唔投票 個啲人真係唔死都冇撚用 蠢撚到咁留係世上都係成世做地底泥

1124投票!!!!!

點都要投，建制派今次一定要輸到仆直

唔好自己唔鍾意就話係風向啦屌你老母

利申對投票件事中立

一定要投
邊撚個垃圾唔投？

推！
一定要投！
有得投票又唔投既正蠢材
白白送個議席比賣港賊係咪傻嫁
而且區議員人工有成幾萬蚊嫁
唔投票有得香港人納稅養佢地壓榨我地咩

咪比佢地帶到風向，唔撚係唔投票阿!

建制有鐵不，吾投或投白票都對建制有制，亂投都對建制有利

明明無損失都唔投
唔投 投對家都係鬼 都係要死全家

區議員有份提名特首人選 點會冇用

投左先算

當初叫人登記做選民

依家叫人唔投票係咩玩法

唔單止唔鐘意，仲要郁的就屌人肯定係風向五毛

一定要去投票

因為唔投只對對家有利
當愈多人比人帶到唔投
建制就贏

咁揭開風向問題
對於唔投票依個做法你讚唔讚成? Y/N

一撚定要投

投個黃嘅咁得囉洗撚煩咩

點都要投
唔好益建制

有票係手梗係要投！

唔係風向係乜 根本唔投票係唔make sense

宜家覺得會輸
一定投 我首投

只有禮儀廉帶風向吹一票不投民主黨。上次成功咗，做咗第一大黨，硬推送中法，手足都係咁樣搞到入獄既入獄，死既死

目標要令保皇輸

分化撚仆街啦

有同感
但都一定會投

點解唔投票 你答我
你同我講投票係認可傝嘅制度
我理解投票係我哋本身有嘅義務 去實踐民主嘅第一步

推 投泛民一票 建制就要用兩票去追

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

然後有人話好多人反對即係做對了。
On9

票一定投而抗爭要繼續

可唔可以解釋下唔投票對個運動有咩實質意義？
實際質意義未就係間接幫班冚家剷建制入法立會囉
有咁既諗法唔係五毛 未藍絲 未偽中立撚囉
依班垃圾我唔止屌佢老母 仲想佢地全家冚家剷啊

咁大個人自己決定啦

有啲人專登外國返來投一票 你地就唔要票

勿投保皇黨 勿投民建聯

投票係自己既權利黎，點解要放棄
仲有唔係話要泛民贏，但一定要保皇輸
比個例子班唔投票既人：元朗區議會大多數反對就721事件成立獨立調查委員會
知唔知點解呀？就係有班保皇畜牲投反對
你唔投票變相係幫左班畜牲呀

另類觀點，啱唔啱聽自行判斷

一係就攪到佢取消 自己唔投票好on9

罷投
一票都不能投

投！就中計了！

已經好多人冇得投票
你都唔投就爭好遠架啦

果十幾蚊明明你有權由政府手上攞出嚟
冇理由留响庫房畀佢哋買催淚彈水炮車同畀黑警OT錢

投票啦 烏溪沙居民
其餘地區準時黎明行動 開花！
天滅中共 全黨死清光！

投票投票

我嗰區民主黨
投白票好過

投佢老味
唔投白票

5 所以比建制入好過=.=+

唔投同送大包比建制冇分別

建制保皇真係多謝晒唔投白票嘅大家

有都唔撚係好蝕比保皇建制下話

建制必勝

喺政府手中攞走14蚊唔好
同埋依家唔係要泛民贏 而係要建制輸

是日風向：
唔好投票
唔好塞路
唔好塞鐵

正play

班on9又唔革命
又唔制度內

咁唔想投票就返大陸啦 反咩送中

係15蚊

Why not both

兩個情況 ：
一係取消區選攬炒 一係出去投票踢走保皇建制
我明大家諗咩 一步步黎啦屌

一句講撚晒 一票不投建制派
寧投泛民 不投白票/廢票
對準主要敵人

呢個風向有熱狗同國師推波助瀾
仲勁過之前其他分化

1124
全民公投
五大訴求

推 投票 拎資源

泛民可能會出賣香港人，但建制係一定會出賣香港人。

所以多你一個就係好撚多

唔
投
票
正
傻
仔

唔投票=幫左D建制

一定要投
唔好比人帶風向
投左未必救到命
唔投只得一條死路

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

打咗幾個月贏到咁多民意 唔係臨尾香唔投呀嘛
gphone都想選啦唔好意氣用事

所有戰線都要贏，包括建制戰線！！
因為對家都係呢種態度去打。

政府最想係..
藍絲總動員投票..
再分化支持運動既港人, 大量抺黑泛民食人血饅頭借運動攞利益..

齊齊落街投票

on9

大家要有勇有謀，咪撚得勇，長期抗爭啊

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

自己一推

區選大勝就係最好民意表達，話棄票班所謂勇武究竟有冇心贏

施～暴～製～亂～民～賤～聯

識投就梗係投公聯會爛口娟
或者西九鼠王芬啦

agger, 支持24號投票是最佳行動post

要襯宜家block晒啲五毛

一定投，仲會一早去，唔著黑衫，投完先換衫

唔投票 = 人橫掂都會死，唔食飯了。
投建制 = 人橫掂都會死，自殺好了。

「投票機制無用架，投黎都多餘。」= 「食飯無用架，人點都會死，食黎都多餘。」

邊個 on9 信投白票，廢票既，我建議佢做藍絲算啦，蠢L 到咁。

一人一票踢走保皇黨

Tyi

推 唔投真係好on9仲爭取咩撚野普選。加上區議會有地方資詢既功能，一定要贏。

要認清，雖然依家出去勇武既感覺好似好大回響，但作用開始減退。牛都好努力，但一樣會俾人騎。從來都係食腦既會贏，我地咁手諗多大學生，輸計謀既話，仲講咩對家腦殘。

係時候要文宣上完勝對手。和理飛都等左一個可以發圍既機會好耐。

由而家到24號要每日120％做文宣。係好撚悶，但唔做既話，區議會都輸，運動會散。

屌 推能爆你

好撚多錯別字，中文唔好 但明既大家要做文宣。區議會一定要贏，民建聯輸區議會既話，肯定開始轉呔

Agree

呢度太多熱狗五毛

其實政府係好想區選如期舉行

老閪都投！唔理得咁多，一定要投建制對家！

Block 得

十一月廿四號
齊齊落街投票！

其實唔洗用腦
見泛民本土就投
就係咁簡單

連登仔咁憎政府 無理由投建制/棄票掛？

其實區選威力等同百萬人遊行
呢個仲要係官方準確數字
佢自己都無得抵賴
希望禮拜日大家一齊出嚟
繼續話比呢個垃圾政府聽
咩叫核爆也不割

仲要早啲落去投，因住到時提早關票站

投咗票對你有冇壞呀?
咁點解唔投咗先呀?

叫人唔好投 係鬼多 唔好傻傻地唔投票 你唔投就會輸

點都要投

推呀

一句講晒，嗰日去唔去投票

唔理邊個贏，總之一定要踢走建制派都係報仇嘅行動之一！
一定要投，踢走建制！踢走民賤聯，工聯會！
一定要投，踢走建制！踢走民賤聯，工聯會！
一定要投，踢走建制！踢走民賤聯，工聯會！

一齊投票！

1

唔好做傻鳩呀
唔諗下就信左信埋右。

唔洗講，一定投

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

又要驚輸又要屌同路人，支線又唔做

投票啊DLLM

點會唔投咁on9。。

諗唔到原因唔投
咁易比人洗腦話唔投正一on9

大大力推

要俾啲打算投建制派嘅知道，佢哋投俾建制派就係令香港人人食TG嘅原因。

非建制派嘅議員未必能夠像建制派從自己的口袋派福利，但可以逼使政府在制度上改革，讓大家都可以分到一杯羹，希望大家可以給新的非建制派一個改善民生的機會。

真，雖然投左未必有用但唔投一定無撚用

唔投票真係on9,你話全港都唔投就話姐，但對家一定投

唔好做白癡，點都要投，
細個老師都教投票係你嘅責任，
好好醜醜都投，咪第時先怨天怨地

一定要投 唔好咁弱智

一直都話體制內外都要做

你岩

今次係一種表態黎 點可以唔投

一定要投，話唔投一定係鬼

咪俾風向撚影響

一定要投票

講真泛民係仆街，但點都唔會去通過嗰d19國歌法，辱警罪、23條等等嘅惡法，唔投票只會係通過呢d法嘅幫兇